, protože jsme měli jiný názor. Hledala jsme být, který je 3 + 1 a zařízený pokoj a má terasu. Nejdříve jsme šli do realitní kanceláře. Hledali jsme informaci. Ona chtěla bydlet na centru. Nechtěla bydlet v paneláku. Ale samozřejmě cena byla moc drahá. Nemáme tolik peněz -. Já chtěl bydlet v vesnici. I když byl to daleko od centra, mohli mít malý dům. Ale nechtěla se přestehovat daleko. V autě jsme ještě hádali. Konečně si stěžovala na můj plat. Zlobila jsem se moc. Co myslíš, proč ti teď jsem napsal dopis. Protože jsem už sam. Těším se na tvou odpoveď. Adam
